SHF拉打特攝魂展綜合POST1014 9月1先公佈今年魂展玩法

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

8月

8月 預計
準備派

日準備派 行 25

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法 9月1再講

一鍵 讚

新手一問新角色嚟

好似係

聞說第條友嚟

整過部咪整整容

伸手留名

要一

到
1001

新手留名

留名

忽然有得訂

支那又嬴...

不了

已經冇

仲記得佢哋比人話抄嘢
之後澄清係自己設計
抄功課改答案 一定有自己設計嘅內容

去食龜靈go

海天玩具部

Gogo

熟客後花園

入唔到 但點都支持海天玩具部

新留

雄天世界第一

咪就係
海天玩具部無得輸

仲以為呢張

海天玩具部, 新手入坑既福音, 訂嘢首選, 買日版仲平過港魂價, 仲係全港計最快到貨

魂展開未 好想訂

雄天呢期紅呀嘛

全力支持

新手想問港魂同日魂有咩分別？同埋魂限嘅嘢除左上premium bandai訂仲有咩方法？唔該

點解係雄天?

新手你咁樣問同餵埋你食有咩分別？

一個港 一個日

雄雄好慘平時乜柒都搵佢訂
結果換嚟

唔夠熟 要訂埋坂道野先稱得上熟客 eg雄天

日魂有日本嘅空氣
港魂拍馬都追唔上

雄天都唔識
搞錯呀
呢啲好多人都幫襯雄天訂玩具

港魂要同閪貓玩心理戰

你嘗試過出旺角未

請問出旺角同出油麻地有咩分別？出去訂可以搭咩交通工具方便？

建議搭的士最快

Uber 都得

好唔友善啊依到

請問Uber Flash同Uber Black有咩分別？叫Uber叫邊隻方便？唔該

非熟客

好唔友善

價錢唔同啩
好少坐uber
窮呀

順便問埋訂價 訂金 同尾數即係點？
代你 代佢 代我 邊度攞貨平d

請問炒玩具同搶錢有咩分別? 邊隻現貨唔駛食炒價就入到 ? 唔該

呢個我知
現時點啦

閪貓正常發揮

好多秘書圖

呢加有邊隻真骨追現係抵入？

響鬼紅

電王？

真

宜家大陸改件 轉拍都有人賣

轉售

計過佢賺到盡都賺唔到一舊水

賣幾set就cover自己個set 支那又嬴

薄利多銷

已入

巴打買改件返嚟自己上色
係嘅話又幾靚

Ank手

係啊 不過好多紋同出界位

自己遮蓋嘅好考功夫

tatoba

最後幾日wfh 的起心肝換埋張貼紙 靚仔晒

高清亮麗 難唔難？

心口塊野難開D
其他都無咩難度

係咁喺fb見到呢個廣告係咪9成係呃錢

電王都無炒起？

聽說智力測試嚟

即係點

每年一度智力健康檢查

睇黎你已經fail左

屌

聞說就一年幾度 轉下名就有人仆埋去

永遠都會有人智力test唔合格

已經抄低晒留言既個班人
下次放野搵佢哋

最好野佢改返個正常d既價再出post 勁好笑

前一批係vip
可以用低於原價去購買

無錯，可以比少啲錢

比其他人呃既金額少左 又贏

優惠 咩呃
咁多人pm 你都話呃 叫佢哋情何難堪

都寫到明1/9先知點賣都仲有咁多人中伏

你噴果隻綠色幾靚
應該噴埋zero one

我舉報左個page,雖然作用不大..
唔明點解fb會賣呢d呃錢廣告

唔理啦上呀

sor囉

我訂海天玩具部算了

玩踏地雷

咁你想我地訂邊間...

預老闆間鋪

緊係菲莉雅啦 仲問 拿拿聲比全訂

智力測試?

預老闆邊度會理我呢D新人，你估我係雞雄咩

咪屈 一定海天玩具部架啦

撚就有條拎去

預巴好友善

有你個頭

All in 大乳

你條撚 我要一 thx

點跟

好耐冇上水 貼下好野

機利行2.0

嗱，公道啲，機利有錢退，依個就⋯⋯

咪傻 一個有得退錢 一個渣都無

已私🙏🏻

師兄係 機x行苦主？

一定要係苦主先諗到

玩xx人似d

支持海天玩具部

有時分唔到你地係唔係真心推薦

那星幫到你

咁我玩閪袍

唔洗買支架 幫你慳返筆 要識感恩

J咗成晚，叔叔不行了

metal build好型

依家仲有咩方法入手刃bb valkyrie shf？ 求指教

問叮噹借時光機

肯付錢

呢度d巴打聽講有

好野一定要正評支持

捱埋今日就可以晏啲

去旺角信和同現時點，比錢買

純分享

已射thx

支持

問啲問題一個膠過一個

有咩戲睇

早呀
預巴

早喎

想睇多次不起眼女主角

依家仲有咩方法入手預老闆條撚？ 求指教

德美咪有囉

預老闆留兩盒thx

手機架

隻紅色仲要幾膠吓

雄 咩戲都唔重要

搵邊條女睇先重點

又搵壯老母去睇戲

文青雄出動

9月 預計
19

日19 港未知

支持一炮過

All pass

1001

正啊，一砲過送黎可以丁一個月

終於可以唞下

預鳩唔係連呢幾隻都無訂吓話？

點會無

預鳩一直都係箱入

預鳩唔箱入無貨賣

人地老闆黎，點同我地D窮人比

箱入係for佢自用
鋪頭係貨櫃咁入

窮撚lm學野

預老闆要一自取

唔知會唔會出埋最新個個horobi

佢未出嚟倒數喎

召喚老黑

復出

有事務所應該係啦

全中

早晨

再加多隻大隻仔

早

遲下加

你男神要返嚟啦

留意翻我無用件閪袍督地下
但件閪袍要連肩甲一齊高低fing真係好撚on9
要咁樣舉高隻手又飛起件袍個擺法係真反智做法黎

次次鍾意既演員都一定會引退過 預撚左

慘

換袍啦

懶 不了

張卡寫尋日日子，咪今日晏晝去

企開d啦 屌你老母
我睇開個個吳島貴虎無咁柒架

講笑啫。Sorry 囉。

聽聞甩色甩到傻

呢方面threezero好似話保養會cover
拎到手先再睇吓點

入囉

平過訂價，可遇不可求

今個月開支過大，要下個月先再諗

我而家先睇到。希望會再有

啲人排580都有人放，等下應該有

個個都3,4訂
到貨就放

炒炒炒

燶燶燶

人哋話你係佢友店喎，古鳩玩具你認唔認啊

Part time行為不代表本店立場

友店定part time啊，一時一樣

朵已臭 不了不了

有冇人儲開昭和真骨？

想知一二號同亞馬遜可唔可以用番舊SHF架電單車。

結局前終於派齊晒5個基本form，下個月開始就到啲強化form
想扭op果幕但發現好難扭

係迅隻腳最麻煩

擺得幾好,不過刃姐好似滑腳仆街

9月1日

01拍埋一齊搞到好似貼動/rkf d塑膠垃圾

最近諗緊滅同迅條Progress Key要唔要用AA膠痴死佢

龍珠迷都表示pass

Bluetap咪算

伊藤英明

又多個角色?

又到星期五la

伊藤英明.....玩到咁大

龍珠全部都買

有冇打去問過aeon先？
問完再上來問啦
呢到唔係cs中心

1000%關劇場版事

有生之年有冇機會睇到木村出演拉打劇場版😂

因為個人間體，決定就算出得幾秒都買shf

佢想演但經理公司都唔準

都係 但今次請到伊藤英明真心爆

耐左好似會溶

但啱記起稻垣吾郎都拍過G

個個smap既企劃黎嘛
不過d人都走哂啦

木村當時真係睇到流曬口水

係 抽唔中
請木村實燒哂d經費

佢會唔會係最大隻人間體？

雷同老豆都大隻

拉打劇埸版請d人真係愈黎愈大牌
希望01套劇場版可以埋個好尾

佢係高+大隻

搵咁大牌做劇場版

如果佢做到好似惡之教典嗰種變態敵役就真係正爆

而家就有劇照,可能會係大結局出黎露一露面再為劇場版鋪路

最尾先彈個新角色出嚟
如果就咁完咗應該會變糞作

點睇都係劇場版出

轉醒好嘢

DCD當年...

一盒thanks

唔洗變身，人間體都屌打所有人

轉醒既你會一張定兩張入簿

會入番gp先

屌點解呢排究古個價又升少少 後追無望

玩少隻囉

Lm

龍騎幾時先會出真骨

要1 thx

早幾個post 講過，我唔信佢開咗會唔玩吓。

有條女比條仔除哂衫，條仔點都揸幾吓啦

原來有post過 我睇漏sor

要一。

唔知啱唔啱響鬼用呢

應該都係細左啲 除非扭蛋殼唔係球體。

係佢放得平姐

仲有要兩款卡圖

鳥系ooo真骨仲有冇第二水而家炒得幾貴唔想入但又驚遲下破千

無玩bs都想要e張卡

要二

要三

異劃izu出AS得唔得

佢有異畫既都出Q版好撚過啦

充滿惡意

異畫出真人先要一

decade唔係已經公佈咗咩

可能同真骨比較下 拎上手撚下
話唔定又公佈下一隻

希望係ultimate kuuga

搵佢既 任何一隻平成都有機既
不過機會細d 而且都係估下姐

可能出complete form呢

激情態

要0

game版dark decade

魂限frs diend
complete form都正但係未必快過真骨出

哩種design唔係太襯真人, 睇落成個忘了愛咁.....

火雞度度都截左想4了

周街都有果陣又唔訂

之前一心諗住去預老闆度訂點知一路唔得閒

火迅？日魂啦

日魂未截
有問過海天？

問下先

真心呢 日魂仲有喎

係咪熟客先？
全數訂喔

點解 xx玩具所會慢人成個星期都味有
想玩隻metal build 姐 人人玩到爛都味有影 早知衝現算

上去diu柒佢啦

咩
炒孤網店仲有

海天世界第一

依間啲貨真心遲，上次隻Tank Tank遲左成兩三星期，無敵又係咁

出左556 同 火箭先
龍騎已經係 新body

但關節白化變左淺粉紅色

斬同轟鬼呢加係咪炒到好貴

快入 仲未上到1 千

正 可以當shf玩住等真骨

連唔連埋條龍

預巴，快D上埋果幅屠龍使者截圖。

你唔上載

有埋亞極陀

預巴世一。當然俾你做啦。

通販淨人 PB人+龍
計劃通

魂限出龍牙先計劃通

究竟係龍騎出完sic同frs順手出埋真骨，定真骨位留比未出frs同sic嘅blade呢

frs成日跟住shf 真骨一齊出
build zio kuuga(dcd ver) den-o都係撞期出

之前figure rise電王同真骨撞期
唔知下隻真骨會唔會就係龍騎呢

井上成個發表會淨係在意條腰帶有冇得裝曬上所有拉打

係咪因為SHF做唔到。

有 佢有好多條腰帶比唔同frs用

支持龍騎
龍應該parts出

佢張圖有埋啵
應該5-6千yen

全新，但又無啡盒

全新e哥某良心店都2850，隻hyper要近2800唔出奇
e d飛天真骨只會越黎越貴

得閒去amazon買下野

E個咩系列黎,洗唔洗砌?

多得攻頂表

模型嚟

窮人恩物 出agito

成條FRS line都係窮人恩物
睇片佢好有決心出晒所有主騎，好感動

你邊洗入frs

在下窮L，FRS啱晒我喎

遲入坑嘅表示興奮

你都窮 咁無人係米王
然而你會唔會其實一隻frs都無入

當然有入啦
不過素組only

可惜W出得一般 為左換form

分屍踢好好玩

一來無骨 二來分屍踢得佢做到

做到 不過要分屍

大家而家仲有無喺邊度見到有shf ace賣

可以俾錢搵人砌+噴油

代工費幾多

叫朋友砌 請佢食飯補數

你班人咁好記性

前日行油塘奇趣見到

好似冇
利申 古加 328 入手

古鳩打手精彩發言

想問點解eternal真骨咁貴嘅？W都無咁貴

黃到發黑

點解xxxx咁貴 第一個原因係拉打圈不嬲咩都炒 第二 自己冇訂怪邊個

呢個我明 不過真骨入面有幾隻特別貴 例如hyper kabuto同E哥 想知點解E哥咁貴

型囉!

做得靚（雖然我覺得除左布袍之外冇乜特別）咪有人搶
hyper我就唔知 冇買

食炒都要支持CLS

有無巴打搵到frs faiz改身高個教學
想試下自己整

對於前果排先入坑 兩隻都好想要
但個價咁貴淨係忍心買一隻
好掙扎

四眼龜係指邊個?

同樣價錢真係會揀csm
唔捨得用成二千蚊買一隻真骨

二千蚊買rah好過 耐左有咩比幾百換件衫搞掂

留意返，前文睇左裝動谷先
講真
d裝動貴極都一百幾十姐，邊鳩度買無人想知
問題係四眼龜真係藍屍扮中立先睇唔過眼

買！

一陣假如有劇情討論盡量4重加密

隻shinning hopper 冇唔買嘅理由

要1

點解變左膠黃色展覽圖隻黃明明好靚

千變萬化

之前仲有個未來人話上色好靚
真係人唔笑 狗都吠

色黃好膠

其實我覺得呢隻型過閃蝗

結果配件剩係得手手
槍同斧頭要買返Assault Hopper同Wolf

01 SHF ALL IN

哇咁撚惡嘅...
咁官圖佢係上左色，實物係原膠色
佢中意咁樣fake人我控制到？

人唔笑狗都吠唔係咁用

呢隻咪閃蝗...你講果隻應該係shining assault hopper
我都覺得shining hopper靚d,不過shining assault hopper應該都逃唔出原膠色

咁01 shf係上色方面冇野好吹襲
出面仲要炒，真係純粹炒個風氣而唔係質素

玩耐左就知 官圖無限好

笨大越嚟越過分

正皮 大頭
負皮 全身

不可原諒，根本兩樣野黎

由唔知幾多年前開始 魂展/官網圖 展示既SHF實物已經唔可以作準
派貨時上多左色/上少左色/成批一齊畀錯件(Geiz)/成隻膠色唔同左/真人面崩經常發生
你覺得官圖可以作為參考你就真係太年輕

大頭

如果唔係武肺，果隻shining就係會場賣現貨
歷年會場限定d商唔好少咁鳩屎唔上色
佢要咁玩真係冇計

依加zero one shf要4舊水買隻未上色嘅野返去真係搞唔掂

呢隻shining 6舊幾水原膠色到時冇人買睇下有幾多人買..

未睇最終話唔好點入去。

人地玩左十幾年架啦

跟

Final form 世界大戰開始未？

等埋劇場版啦

放心 大把人屌住黎買

有存在過咩

劇終電單車都未開訂

任訂㗎喔

係咁唔友善㗎啦

多謝觀看kamen rider 01劇場版 -序章-

希望冬季劇場版劇情會拍得住舊年令和1st Gen。
P.S. 戰隊電影變左新春。

補償返停工果幾集

係咪補完「雄天yo女班」

今日去碰吓運氣先

12月

1000塊面....

無事喎

下星期可以繼續010101...

一週一集

睇完結局 睇返第一集 個感覺好奇怪

無呀 感覺幾好

又要睇住佢地建立默契再離別

咁快播

劇情嘅嘢你無得改變了

聽下配音都好

係！一定就係我或人喇！

唔知配音點譯或人笑話

仲有 金屬蝗蟲 zero two Art One
不如留力？

全都要

Zeron one 覺醒形態

沒錢 沒土地

買到呢個數量就覺得土地問題嚴重過金錢問題好多

輕鬆.....

完了

01完結留名
希望性癮生性啲

20個鐘內睇哂係咪要唔停咁睇

係
48*25=1200=20個鐘

驚驚地

廁所都要係播op既時候好去啦

有47個break，幾有良心

之前Avengers 上畫前
都有類似嘅鹿拉松睇電影

幾好笑
二代水影

巴打 應該係想講 二代土影？

之前冇入shinning hopper 而家後悔了

唔好掛住丁

自膠rising hopper先岩

準備去瞓到聽朝

現時仲有得買

入番gp未mk

未啊mk

使唔使鋪番卷紅地毯先

飛電set 好吸引

加啲淫語又賣多轉 笨大財技

唔洗

有無邊套拉打主角係矮撚？

平成第20作

冇買腰帶都想入

gaim

要入izu了

觸手play

到底而家grease 同rouge賣到幾錢想賣黎換新玩具

會好肉痛

無肉唔肉痛既 我本身都唔係隻隻有 果陣貪玩叫型型地訂黎企，想換新玩具咪試下問有無人知

唔知有冇人貼過

數值上唔同

散光睇唔到

笨大 下年奧運版

佳之選先啱

師兄係咪想放

我未放上fb呀 諗緊拎黎換老豆加仔 多除少補

月結得黑洞龍同燒雞

換kiva?

雞同蠍子

哦

我照放低tg ,有興趣既巴絲都可以問下，唔岩都做到個fd

一有人放野就有好多ac蒲頭定律黎

好似無喎

其實幾靚,不過到時實物出唔出到咁又係另一問題

唔肯定呀 驚就問定海天啦

上Facebook搵海天玩具部問下

原本設計係咁

但我上網睇youtube 係有maximum drive?
我係eternal Skull dx 腰帶
因為我係上個月收二手無盒無說明書所以我唔知

有埋最後can not read 嗰句 正

哭咗 我秘書

秘書仲有得換mode

鬼新娘mode

有無邪性笑聲

遲下係咪買埋燒雞擺埋同一個pose

燒雞不了窮呀

fourze之後就冇睇拉打
見01完左今日開始睇下01

係一套好嘅回坑作
我上年回坑 時王

係一套幾好既棄坑作

時王當睇吓d舊人回歸睇會開心d
千其唔好深究d劇情
01睇到商戰篇可以飛住睇

消防員可以認真睇

奇異果又出泰坦戰版

商戰果度真係好悶

想用Wizard換cyclone joker

純粹覺得01造型都算簡簡單單又幾好樣
不過太遲睇, d shf又炒起晒
全pass

入01
300幾蚊一隻玩曬basic同final

好似話真主角不破無炒起

如果有愛可以收埋不破(平平地無炒)，咁就有埋武器。

強逼症,一係唔買,一買就要全line買晒
所以選擇唔買

依家炒到四百中了

揀角色買

夠鐘瞓啦

早曬你地
留定名等今年魂展商品咩玩法

all mk

主要睇有冇快慢之分

係愛定責任

係窮呀DLLM

冇分嘅話應該人人有功練

梳囉

正常都人人有功練嘅

雄哥早

夠鐘燈一燈了

留名睇魂展品點玩開訂

叫雄哥燈燈佢

土豪大碌劍要一

玄武神話 神之龜頭

把大劍帶出街會唔會比狗拉架

魂展嘢點賣??

過咗12點先講啦

一包索帶都會，你話呢

個youtuber好似上埋官方雜誌

合作關係

吓上次哈薩克個第三方產品唔是畀人鬧咩

又如何 註明返

同官方熟果然係大鳩哂

好有似層相識嘅感覺

前輩好嘢

build 定 01？究竟笨大知唔知道啲電單車賣唔出係因為你件玩具出得差

build

廿騎DX

Sick人好過sick字

又鞭

一單三隻火雞呢?

01 D folder係咪好快會絕版。去唔到買唔到

好似有代購嘅

多謝支持環保

build 豉王都有入幾個DX 01直頭就無

我01 DX....都算齊

電單車最後嘅生存空間

要0

最終回都未開訂

人型就出
車型不了

唔好你講乜

係咪有啲咩誤會

又屈

劇場版出都未有電單車坐

笨大：一直在關注

沒有電單車的騎士

依家興跑

跑快過揸車啦

跑真係咁好玩

Kamen runner

Saber 騎乘 A

新手一入

唔知點解覺得呢隻出脆骨雕機會率幾大

ooo近期會唔會出太多 比下機會其他人好啵

張敬軒都出 依隻冇奶油唔出

比咗就斷埋比你睇

支持 出下agito

好快比frs超過

如果跟劇中果隻我覺得肥左D
BTW呢隻買果陣話2手 ,返到黎一開竟然係全新.算係BONUS

十週年呀

雖然未必關事

咁咪幾好

肥雞

真，我都係咁諗

不過比我地估到就唔係笨大

出就應該出架啦 係唔知幾時

肥雞 要一

下個月通販都好

ff

大家係唔鍾意我
定唔鍾意hottoys
定唔鍾意D相
定唔鍾意個角色
做咩13個清一色負評

對翼我見有人上返彩色好靚

我又唔知點解wo
見到就好想負皮

可能怪你放錯

我冇玩開hot toys野
果邊d人又唔識
咁我響呢邊吹開水多咪放呢邊

雖然平時我貼shf圖都好似幾多負評

Siu4

伸手一問 負皮多與少會點 食得架

好似多得濟會睇唔到

正皮左

好想正評
但係負評左希望你會習慣

唔緊要啦 我唔太care正評定負評
純粹想知點解大家好似好自然就負評咗咁
我又唔係hold起幾打SHF Muteki嘅炒狗

是否置頂喱個

置頂呢個

置頂都唔睇既

清楚明白 利申唔識睇

展覽時間 11月6至8
販賣方法

置頂呢個

感覺shinning hopper慢貨最易。
Zero 係咪得事前

慢貨要抽選

都有不過係抽選

港魂或..

超人唔怕慢貨通常會插

超人真係唔洗驚

無留意

等開訂嗰日先公佈幾多手仔?

9月8 直播先公開掛

最多咪pass 超人唔食炒係我原則

今年咪試下唔訂
炒咪貴幾百
無咩

件件貴幾舊。

買十件就貴幾千

今個月有黎斗神

最後一塊拼圖

Parado lv 50......

sor無興趣

點解ooo基本form 個價咁平？

好似係因為好多貨

再販咗 加脆骨

壯士斷臂玩戰損（傷殘）Ver.

本身就應該係要咁

有幾隻想後追都追唔落手

.
見ins 500頭入到，入唔入得過？

咁平你係咪好驚
我可以買左佢
700賣返俾你定驚

人間體poppy同西馬呢？

旋拍好似都係500有找，應該都係咁上下啦
有愛就考慮下，陣間過幾年好似W咁就麻煩

支持喱個講法

你都on9
咁對買早左d人唔公平

又來人間體

炒狗未算咩問題
弱智嗰下先大獲

樓上咪有隻

對待炒狗 Niger
請負皮+無視

大家都知講邊個

佢終於勤力左 好感動
可唔可以一日一post

入得太多，個腦比啲蟹貨責住左

睇埋到時安排先算啦

下,呢隻係6隻入面唯一一隻開大訂喎
驚乜

真係咁想要既你日魂自己任撳啦
岩岩先公佈點賣你想有幾多鋪開
拎通販同佢比

作為上年入坑做過水魚表示魂展野真係唔驚

我剩係知魂限shop就周圍都有，通販個啲就最難訂，不過照你咁樣講可以唔急住訂shinning hopper

今年反而對shf無太大興趣
想買24k星矢

做得炒狗都知佢智力有問題
人地都係賺啲錢想醫返個腦
但咁撚M底嘅炒狗真係好少見
成日上黎擺明搏屌，on99

我認為玩具台每個post都需要呢張圖

聞說間舖都要十算以上

收到

性癮主題曲 1:00 開始

D早晨節目真係有人咁早起身睇架

有咩問題

交比你

有排喎

叫笨大快手開訂古鳩加下速

奧米加 神奇女俠先 下星期先古迦

個人想法

晨咁早無諗過會有人起身錄低仲要即放上網
Almighty final form 預定?

全都要一

留力 仲有好多隻

到時再諗

神奇女俠必買 其他諗下先

好米咁多嘢都啱

老闆早

今個星期五有冇新野訂
開隻或人老豆黎啦

奧米加囉

Ok
Pass

要一走唔甩

跟隊要一

奧米加靚袍都唔屌

無你咁愛留返畀有愛之人

琴日去攞隻千值帝王見到佢又手痕買咗

個屎忽

岩岩時王ohma form p bandai又有貨一野掃左6隻

買咁多仲乜？

兩隻自己玩,1隻幫FRD買,1隻諗住同人換OOO水系(冇計訂唔到)仲有2隻搵個價放左佢賺返少少運費算

巴打咁做非常之醒目同有眼光 佛牌未必出，呢隻Final Form應該有唔少肉可以食

姐係炒啦

屌我ooo鳥食硬食850蚊炒價，諗住靠呢隻打和

炒兩隻回血冇計我真骨嗰邊食左好多炒價真係要回下血心理平衡

我都覺得會 我自己想訂都訂唔到
希望到時唔洗咁貴硬食咁多

850平啦，而家900up，遲d會再貴，好似蟲combo咁初初6xx而家都900

你唔洗後悔850買

我諗住到時同人換其他拉打返正買返黎d錢都係買真骨

訂多隻為左以物易物
點解唔直接收

我買返黎480 WO, 我就算炒價放出去我都係要約地點同人交收買隻真骨返黎,時間車錢都多左轉,寧願一係我加少少錢/佢加少少錢一換一

其實我覺得佢會有第2ROUND大貨但850比起原價都係炒多200幾,200幾等多兩三個月我覺得都係差鳩數,當買開心

有信心到時可以同horobi拍住一齊上

什麼是佛牌

咁就慘 仲諗緊會唔會可以好心分一隻比我
Btw 不推文thx

你有隻水系OOO我可以同你一換一,夠唔夠膽當期貨對賭

Ground Zi-O

btw不推文回覆呀

GROUND ZIO 有機WO,同埋買得劇場版都係為左齊FORM,佢就算出GROUND都唔影響OHMA FORM

佢有睇#1寫唔訂一定炒
所以佢訂多啲, 到時一定會升值, 好過拎住啲現金

窮學生買唔起火雞
求有心人成全平價放

無錢開新line

轉頭又比人叫你返去讀書架啦

條友打咁多字解釋
講到尾咪又係搵食

29號先復課

排一隻400我窮學生

有冇好心人放隻

唔妳同我爭
交咗學費無乜錢剩

你要咁講我都冇計,反正我返黎都係到時同人換其他拉打,拉返開如果所有拉打都炒唔起我咪加多幾十同人換。如果換到姐係雙方都係炒價互相傷害。

無水系唷

識野

咪係,唔通下下炒價自己食晒咩

感覺wizard玩唔到了

我當年都係咁
次次一有野訂
港魂同日魂同一款一齊訂左6隻先唔好理咁多

我都冇水系
但有8隻虫系

咪撚就係。你以拉打換拉打變相冇撚幫手推高市場價,以呢隻為例如果成功換到/加少少錢換到我就係以AROUND 480蚊去交易一隻FIGUARTS。
相反如果到時呢隻炒到700 , 我炒價放700 又要用700去買另一隻炒起的,我D時間車錢冇左不單止,個成交市價我都有份CONTRIBUTE。
不嬲就要當期貨咁黎睇就岩

炒狗引到另一隻炒狗上水
臭味相投啊

市場因素我都冇計,一係你600蚊原價買隻OOO水系比我睇睇

做乜鳩港魂都做唔到600啦 你當運費唔使比?

而家講緊拉打換拉打都當係炒

終於搵到知音

Sor啊 我真係訂左啦
你得閒係到9up
出去睇下有邊啲鋪頭有得訂仲好啦

炒家他鄉遇知音
前有1400買mb自由
今有600買真骨

唔算炒la，呢到d人好唔友善，少少就起晒鋼。

日魂都未截
唔明點解會訂唔到

咁咪就係對賭緊兩隻現貨到手炒到幾多,我冇撚而家走去訂隻OOO到時炒埋一份咪算係咁。你得閒鳩UP咁多唔撚係到開心SHARE邊撚到600下訂到水系OOO我搵唔撚到WO

SHARE下邊到訂

又要屌又要唔撚SHARE邊到有得訂

屌你on9唔係扮架wo
點解兩隻本身定價就唔同既都可以咁樣1換1咁比
如果換到大家唔洗補錢既即係你隻野都叫高左120蚊啦最少 如果你要補錢既咁同你直接訂都係差幾十無咩分別啦 講到交收時間咁值錢又乜又柒

咪係lo，收埋收埋咁。有寶咩

試吓位

我都有呢隻,我右邊隻翼唔知點解低過左邊隻翼你係咪咁

我買黎係自己玩
點解要開心share啲門路俾啲炒狗 同你有親啊
Btw套時王 評價好差 劇場版仲差
我諗你準備定舊錢去貼都得架啦

咁如果到時我呢隻炒撚到800,隻水系炒唔撚起700埋單。咁我係咪輸100啊。係咪真係唔撚識咩叫對賭

巴打屋企好大

窮撚公屋仔一個

但你#833真係話自己炒兩隻

7頭原價買個shf都圍威喂咁講門路咁個市場咁你條仆街有份做成

咁你真係預對賭咁樣訂既你條數4隻咪得 點解係6隻先你到時咪又係叫人補錢 宜家定價480對600，撚有人會同你真係1換1咩傻西

你地咁好心機走去理論唔係諗住可以說服廚師咁天真呀

我可以換。但而家好似係得隻水系出貨我有興趣。如果有重力系出/DARK KIVA EVEN魂系我都換得。唔係就套現左先

屌你 做下功課咪知有邊啲玩具鋪有訂
自己上網search啦 仆街仔

我咪話撚左可以加錢。咁我480加一百係唔撚係換撚到OOO水系先。

唔撚係 因為換唔到

投資師話換到就換到啦

我好似右高過左
開窿問題

咪撚就係,我咪最多到時現貨加錢換,炒起我咪1換1。反正兩隻本身差100蚊差價我又食唔到幾多水

咪撚就係話換唔撚到。不嬲你班仆街圍威喂咁話有門路咁原價入又唔撚SHARE又係到鳩屌人炒黎炒去咁

咪就係，呢度真係好唔友善

留名學以物換物大法

原價門路
咪話唔提你 今日截

cls
成班係咁狙擊人哋
好唔友善

Oma form炒唔起咪2隻換一隻水系囉

代購啊

係咪可以block多隻炒狗

好奇一問 師兄係咪唔出去街鋪訂野

點解要代購 上網咁多教學自己坐係屋企輕鬆買都仲要問傻閪

通常食現價多,一係港魂搶一係行過弧仔見岩心水就訂。

咪臭係

你唔教,撚識咩
利申 想學

你自己咪講咗邊度有得買囉

你都ON撚9我點撚要搞呢搞路BYPASS人地POLICY仲要比多轉運費。我講撚左最壞打算就加錢換少轉運費少程車錢仲要唔洗花心神去開多一堆AC。我有心機研究我一撚早訂左啦。
而家就撚係唔係全職廢鳩事搞咁多野,我選擇一樣我最撚方便的方法你理鳩得我,都係果句我就對賭號的到昤OHMA升到高過水系又好低過又好講好左就一換一。
一係就講好我加幾多錢換

咪話我唔友善 送佛送到西

炒左價啊屌你睇對話啦

同你有親咩 乜都要share比你呀？
客客氣氣走嚟問嘢
幾唔友善嘅巴打都會答下你
但自己唔追Post怪得邊個
駛唔撚駛喂埋你食呀？
擘大個口啦 Un固固
咁大個人 鋪訂又好 代購又好
任訂嘅點都訂到啦 係度無病呻吟
貴過自己個目標價又唔訂食炒
講到好似逼上梁山咁
咪咁痴線啦大佬

寧願訂6隻垃圾搏炒高，都唔訂一隻水系，on99
隻垃圾真係炒起高過水系你係咪會換曬6隻啊
咪又係炒價放，死炒狗，仲咁撚多藉口，弱智
說服唔到架啦，炒狗無撚腦架

我上面咪講撚左我無撚廢心神BYPASS人地POLICY仲講撚到好威咁。人地日本買家咪又係當你蝗蟲推高價。我就一步到少撚轉運費直接換

你真係唔撚識我6隻都係40蚊運費,我專登去訂水系再加一隻我自己玩的OHMA點都係比兩轉運費,未撚計我花心機去研究點去日魂買。
有得方便D我點解要花時間陪你班ON9仔用一個時間同金錢成本更高的方法去達成同一個目標除左弱智我真係講唔撚出咩理由

咁你都識訂孤仔 就唔識睇下其他鋪仲有無日魂訂
洗唔洗同你出去街鋪格價 同你訂埋呀

人地啲時間同心神好寶貴
最好去埋啦

咪撚就係冇囉屌你個閪,我搵撚過而家最Q平都炒貴幾十,咁我港魂訂撚到OHMA咪最多加錢到原價同人換,一係我就陪你地炒埋我都係炒價食返OOO,除時都係要加錢。好撚難明咩成件事

唔撚係話寶唔撚寶貴,係做咩要學你地咁撚ON9要搵個難D的方法,老實講我今鋪訂唔撚隻OHMA我都預左食炒價加隻炒價水系

突然推po好快
1001

下 有幾難 好撚輕鬆喎
垃圾就垃圾啦 人少少認左佢

好彩入左黎 星期三過得無咁悶

你勁啦得啦威啦威啦咁我都係跟返我個PLAN玩,嬴輸都係我D錢

簡單啲講
成件事即係有條柒碌想要隻水系OOO
但無訂到 唔係訂唔到
只係因為訂個價唔係佢目標個價
或者唔想比人賺代購錢
咁就寧願食炒 或者ON9膊一膊搵隻SHF換真骨
順便炒2隻嚟回血 大條道理
今日真係學到好多嘢
明明可以好簡單
有本事咪自己撳趕暈囉
撳唔到都有街鋪可以訂
係要簡單複雜化

你想蝕錢唔通唔俾你蝕咩

d對話真係好無營養個lunch time都係去返模型post混混算

學到好多野

建議佢去轉日本 屌鳩笨大定價高

唔好冤枉佢 炒兩隻唔算炒呀 好似係

真 得個啲閪手憑咩收咁貴

梳 下個post再見

又要問門路 比完你又話自己無心機搞 咁人地比左你都無撚用啦傻閪 一心想炒但又係到偷換概念講呢樣講個樣係到扮撚哂蟹 到最後話用黎換兩隻淨係魂展display過下連幾時會出都未知既野或者套現 你直接話用黎炒咪算 講經咩柒頭

Block撚左好過 無眼睇

不嬲就你班傻鳩係到屌

2隻oma form算咩 人哋一箱無敵添啦

唔難明 係邏輯有問題

日魂貴港魂幾十 為幾十蚊唔訂 反而正價訂oma港魂
博佢升值可以換到水系/保值加錢換水系/到時賣返出去套現

所有選擇大前題都係水系無炒起同oma無蟹貨

Btw祝人地水系貼返錢換你oma

QC任你猜 笨大正仆街
屌你個老母 定價定咁高

笨大：門口果邊 下一位呀

玩具post學到好多嘢

留名睇佢換條鳩毛返嚟

自己心入面訂個ohma會升的機率我自己定嗰個就明顯高過你 。
呢個前提下我最差情況係平手賣，第二差每件高10蚊回運費，第三加錢，最好就一換一/直接賺埋。
買一件同買六件都係一樣時間。
以上d前題就係我直接港魂買6件原因

你條廢鳩怨氣大啲喎
我地訂都訂埋 等派貨
你就係到又博炒起又換野 諗起都辛鳩苦

冇撚有怨氣屌wo，個場景就係我咁岩上bandai見到ohma form有貨咁我買一件同買六件都係咁多功夫。就算到輸我倒蝕都係我事，何況我買佢唔會蝕你咬我食

鳥系食炒又可以 水系差幾十蚊入日版又唔制
反而搞一大輪係度博升 充滿未知數(除非係未來人)

唔辛苦邊得世間財
不過人哋辛苦蝕錢 另類玩法

因撚為我買一件同買六件都一樣個步驟同埋係咁岩見到有貨順手一步到位，我就原本諗住全部食炒，好撚難明？

block得

你班傻閪真係弱撚智

依個撚人連Marketing都唔撚識就學人炒嘢

大乳召喚

慘撚得過我傻閪又舒舒服服原價訂到

好撚威

無話唔明 係你套理論太樂觀
預佢實升同最差情況係平手賣....咁水系一齊升 個差價咪又係係度

無話你估唔岩/賭唔中 未出貨無人知會點 你覺得咁做有著數咪得囉

btw唔岩傾就廢事嘈落去啦 到時個個跪求oma你再上黎鞭屍囉

咁係你地心入面個price定價/勝率同我唔同
唔明有咩好嘈仲係到教我搞咁撚多野日魂。我就真係平時彿系食現真係今次咁岩有貨2千幾咪玩下，加上我認為單trade勝率高咪入六隻，唔明點解你地咁撚激動

仲要我一隻係原價轉比frd。我兩隻係自己玩。原來我就要係三隻，咁而家佢有個選項係六，仲有我心入面個勝率高，咁咪入六隻囉傻閪們

笑撚死我

半年後睇binc講多無謂

佩服大家可以同個弱智嘅嘈咁耐
直接block咗了事

做咩po我

歡迎binc

唔洗半年 12月水系出貨 睇下1月咩價位 再等1月omaf出貨大約都知咩事
到時再睇返個傻西瓜

唔知睇咗啲乜

咪回la，講咁多都嘥氣

痴線尼祿巴專登整新櫃擺shf

走得太前

都係等1001算

有排架喎

諗埋標題差唔多

你講緊到好撚得閒隨時mon鳩住掀港魂方便過我負六入多幾隻ohma咁。你班傻鳩就以為全世同你地一樣個個就全職去買訂figure知唔撚知咩叫順便搏下。
我搏輸就輸3隻錢何況又唔會歸零，買一件同六件又一樣。好撚緊張我d錢咁

炒家都係求打個和

傻閪1月睇binc

加快吧 我的秒速只許加

呢個post都好需要成功人士名單

981

982

983

買玩具都要考牌

你on9唔撚係扮 駛撚全天候捕住
夠鐘開戰咪去撳 依度每位巴打都打過世界大戰
好彩咪撳到 唔好彩咪訂街鋪
某啲街鋪仲有得網上訂 駛撚仆出去
自己on9怪得邊個

問題我廢鳩事同你打世界大戰。
屌真係成班傻閪黎打世界大戰搶玩具好撚威我錯在同你班廢鳩解釋。你地繼續，總撚之我到時到候上黎binc

推

唔通放地下咩

做咩quote我留言落gif
我食花生咋

做炒狗又唔敢認自己係炒狗,其實根本內心都睇唔起自己

ho rich

花乜鳩落咗場踢架啦你

996

999

50步笑百步

1000